見工應該點做

入左房坐得
跟著面試官入黎

咁應該企返起身握手 定係要點做？

先三鞠躬

問佢做乜遲到
識唔識尊重人

再家屬謝禮？

係咪平時最尾佢問 仲有無咩問題想問個時問？